[認真討論][有感] 啱啱睇完戀愛與謊言，點解會無人討論？

套野真係好好睇
無論作畫定bgm都好正
好耐都冇睇過咁胃痛同高質嘅動畫了

講返劇情方面
一開始我覺得男主同美咲一齊係最好
完全可以放底莉莉奈
但可惜隨住劇情發展
男主同莉莉奈相處耐左，關係又好左
另外莉莉奈嘅性情亦開始有轉變
我就覺得開始胃痛啦
因為兩位嘅地位都開始平等
但女主始終得一個，一定要作出取捨
首先男主同美咲已經有好長好深嘅感情
互相都好愛大家
但同時莉莉奈同男主之間嘅感情又唔會輸比美咲
唔好話男主 我都唔知企邊邊好

直到第十一二集
莉莉奈見到男主同美咲kiss係教堂個一幕
同埋同男住係房傾計同kiss個part
睇完之後我個心就好up住up住
唔單止因為因為見到莉莉奈想忍痛離開
仲有因為果一kiss

完全睇得出莉莉奈變到好唔捨得同開始愛上男主
依一part真係搞到我差啲流馬尿
又胃痛又感動

去到結局
見到兩位女主係換緍紗時嘅對話
我就好奇點解美咲話自己冇可能同男主一齊
亦選擇忍痛 只係背後守護同去愛男主
雖然唔明佢背負著咩原因
不惜用咁多謊言掩飾對男主嘅愛
但見佢每次都掩飾唔住
都睇得出佢真係好愛男住亦放唔底佢

去到動畫最後
雖然end得好勉強
但都算放底左心頭大石
起碼男主仲未有答案

好想快啲睇下之後佢地發展成點
有冇ching可以話我知動畫去到漫畫第幾集
等我天日慢慢追

比幾張圖大家回味下

利申訓住打，有咩打錯記得屌細力啲

順便搞個投票 睇下各位ching咩喜好

美咲

莉莉奈

可能我本身唔受歡迎 ，代入唔到男主果種得一又想二嘅心態...
連基友都比佢通吃埋...
仲有咩好講，已經係人生嬴家
動畫就開曬「雙翼」end
漫畫次次得幾版，少到都已經唔知佢up乜
點討論wo...

我個名

係喎
漫畫大部分集數10版都唔夠
又真係少左啲
Btw我諗作者應該唔會揀基友end呱

可唔可以講下咩原因你會企佢個邊

漫畫一集幾頁等到人都癲

btw套野最正一定係勞動省個女職員
講返佢同個男職員學生個時都好胃痛

Yes

係呀 我啱啱都睇到個到
唔知點解我覺得男主有男職員嘅身影

首OST真係好好聽
每次聽完都好愁
同埋諗返起男主同美咲之間啲事
希望美咲快啲對男主同莉莉奈坦白講自已啲事啦

個政策根本就係錯誤

所以莉莉奈幾好都唔應該贏

完

美咲淫底no good

佢鍾意男主的程度多好多，暗戀左咁多年都忍住唔表達出來，因為知道呢個政府唔容許

雖然係咁講
但男主同莉莉奈發展到依個地步
就算佢贏我都覺得佢係應得

正係對男主淫啫

佢唔係因為有私人原因而唔向男主表達咩？

同源君物語一鳩樣 一話得7/8頁
我都係儲夠5-6話先睇一次

完全睇唔到男主有咩好
一開始以為佢好專一
點知又唔撚係
又用埋D濕鳩理由搞莉莉奈
3個女主好慘

無可否認男主好人渣
冇決心要莉莉奈都照搞人

雖然唔知有無第二季
但咁樣嘅進度
咪要等起碼幾年先會出？

首op真係好撚洗腦
btw 投花澤香菜

漫畫人更得好慢
定係真係作者好慢？

我覺得ed洗腦多啲

我估係作者
好似又休刊一排